火車頭：周街食煙係基本法賦予嘅人權

火車頭：香港就係咁，唔鍾意可以移民

唔鐘意聞就咪撚出街啦

樓下單位係騎樓食煙
攻曬上黎

其實有時三手煙都好難頂！

我就係中意一路行一路扯 噴撚到d死毒撚成身煙味 又谷撚到面紅耳赤 A都唔咁A 我屌你老母你吹牙

講真 唔係D煙民 你睇下香港經濟仲會唔會咁繁榮

享受清新空氣係每個人嘅人權

煙民正在釋出二手煙污染非煙民嘅肺，屬於惡意

食煙嘅人有責任管好噴出嘅二手煙，將二手煙食落肚，以免四圍擴散

基本法冇明文規定食煙係人權
咁當然唔係話基本法冇寫就唔做得
但殺人放火但可以係天賦嘅人權
只係違反普世價值同法例啫

基本法夠比我成盤水淋落班火車頭到啦

班仆街
話明吸煙
咪只係吸入去

噴番出黎做咩

邊有街係唔畀食煙

呢啲無恥 logic 由偉大的黨教育出來

屌撚晒哩班仆街啦

好呀 出年加到$1000一包煙 任你食又點話

漂白水+噴水壺
再唔係拎支打邊爐GAS出去噴下